[PS Battle]入黎幫香港第一党委大学P走梁天琦P 好啲

請巴打出招

參賽作品1: 香港第一党委大学真理部

幫手p晒全部做天琦個頭啦

參考作品：苏维埃社会主义共和国联盟
得獎者：史太林

參考作品：偉大的党
得獎者：永遠的毛主席